屌你老母，阻下旅客就冇民意、有衝突就冇民意？你地d民意咁撚廉價架？

咁多日咁多人流血，咁多人犧牲，d狗虐打手足、亂開槍、亂拉人，就因為阻人旅行同因爲有公安引起衝突就冇民意？

咁撚廉價嘅民意寧願唔撚要

核彈都唔割!!

三毛太多